有冇人睇michael learns to rock concert

本來打算開po 點知見到呢個po
巴打單拖？

no go with family

買咗幾錢飛呀

480

same

依家係咪無可能原價買到飛

why

480 個區是咪離個stage好遠

no

wfc

今晚打風點搞

聽朝先打啦
等咗好耐啦

知唔知邊度可以見到點安排
我見主辦個d 無講到打風點搞

今晚應該唔會掛住既, 最多三號
但可能走嗰陣好大雨

如果有相關電話可以打去問下

童年回憶

好正 仲以為唔唱someday
點知最後

最尾thats why u go away

冇咩唱新歌 如果用25hours完好sad

minutes

如果啲fans可以再熱情啲就好
下次再黎唔知幾時了

agree 特別係唱rock 果到

原來唔係剩識唱情歌 rockq仲正

first in twenty years仲以為佢唱GSTQ

btw 好似好短咁
唔知是咪關打風事

880?

啲觀眾無反應
同埋時間短咗啲
但都唱晒啲最出名
中間插咗三首廁所位歌

好sad
佢都問why so quiet

i want silent time

咁都知

就算真係都話唔係架喇

啲氣氛麻麻

睇左好正
但好似好短
個人最鐘意果三首
25 minutes
That's why you go away
You took my heart away
但無if you leave my world
Call on love
不現場觀眾真係唔夠high 可能多老餅
利申 90後

話晒都殿堂級
不過後生無乜人識
得that's why 叫做多人聽過同識唱

我以為啲老餅瞓著咗